[NBA深圳賽 Mavs vs 76ers]原價放飛

放2018-10-08 1930（Mon）NBA深圳賽 （大運中心）
第八排 原價人民幣3200 一張
有三張連位 有興趣可以tg:Jfala 或者留tg

炒飛？

傻撚左呀仲想原價

3200一張仲想唔蝕 傻撚左

講起就柒，托人買飛果陣唔知咁貴 仲諗住同fd一齊睇，拎左先知咁撚貴 而家得我一個去睇

屌奶星，daj，dirk唔打之後全部
黃牛降撚曬價，你仲想原價放

啱啱有人用高過原價求飛 不過我原價賣左比佢了 唔做黃牛黨

此post已完 多謝大家

放左啦

點傻法 仲有好多人出高過原價